★勵志！夫家千億遺產 李嘉欣月領200萬零用錢

港澳著名女模特兒、女演員李嘉欣，10年前嫁給香港船王許愛周之孫許晉亨。日前公公許世勳病逝後，留下420億港幣（約1651億元台幣）資產，引發外界關注，這筆高額資產該如何分配。

綜合外媒報導，女星李嘉欣的公公許世勳，日前不幸病逝，據了解，許世勳過去將財產全都投入家族信託基金與巨額保單，所以家人無法直接繼承遺產，但是李嘉欣和老公許晉亨，每個月可以領取200萬港幣（約786萬元台幣）的「零用錢」，由此可見許世勳替子女細心的安排，對他們愛護有加。

許世勳相當看重兒子許晉亨，對孫子Jayden更是疼愛，曾經砸下500萬港幣（約2000萬元台幣）舉辦Jayden的百日宴。目前李嘉欣尚未回應遺產一事，昨日在IG上發佈日本街頭自拍照，心情似乎已經恢復許多。（編輯：黃雅琪）

有錢人中嘅乞衣

我冇所謂想佢咁佢呀 但班有錢佬角度應該笑死

一早有人出post啦老貓😒

零用錢

得兩球 柒到喊

做雞黎講都算有成就喇

每月2球啊

如果脷到成隻身家
做最安全投資食息都唔止兩球啦

哪有靚女不是g........

咁少